股票跌都唔打算恐慌性拋售

長遠可以收息 收息股跌空間有限
同香港共存亡

賺息蝕價

呢個都係d人唔買收息股原因 例如5號仔

鬥長命